食撚屎啦日本狗唔開關，希望日本十級大地震同埋俾海嘯淹沒

他妈的日本鬼子 死多点好
操

真

那个傻逼给的差评
操你妈的

连登太多精日畜生了

中國死幾多
日本死幾多

南京衝突殺咁少人就知佢地係抵撚死

殺咁多香港人
起碼起返一兩千日匪先啦